/* 
  Localizable.strings
  AICat

  Created by Lei Pan on 2023/4/19.
  
*/

"Edit Prompt" = "编辑提示语";
"Edit Model" = "编辑模型";
"Clean Messages" = "清空消息";
"Are you sure to clean all messages?" = "确定要清空所有消息吗？";
"Sure" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Message content copied" = "消息内容已复制";
"Say something" = "说点什么";
"Say something or enter 'space'" = "说点什么或者输入 'space'";
"AICat Premium" = "AICat高级版";
"CONVERSATIONS" = "会话";
"New Chat" = "新建会话";
"Delete" = "删除";
"Clear Conversations" = "清空会话";
"Are you sure to clear all conversations" = "确定要清空所有会话吗？";
"Updates & FAQ" = "更新和常见问题";
"Settings" = "设置";
"Edit Chat" = "编辑会话";
"Chat Name" = "会话名称";
"Prompt (the prompt content helps set the behavior of the assistant. e.g. 'You are Steve Jobs, the creator of Apple' )" = "提示语（提示语内容有助于设置助手的行为。例如：'你是苹果的创始人史蒂夫·乔布斯'）";
"Save" = "保存";
"Add OpenAI API Key" = "添加 OpenAI API Key";
"[Where to get OpenAI API key?](https://platform.openai.com/account/api-keys)" = "[在哪里获取 OpenAI API Key？](https://platform.openai.com/account/api-keys)";
"Validate and Save" = "验证并保存";
"API Key deleted!" = "API Key已删除！";
"Validate Failed!" = "验证失败！";
"OK" = "好的";
"Enter API key" = "输入api key";
"Enter API host" = "输入api host";
"Reset" = "重置";
"ApiHost reset sucessfully!" = "API HOST 重置成功！";
"support" = "支持";
"Learn Prompting" = "学习如何写提示语";
"Awesome prompts" = "优秀的提示语案例";
"Contact Us" = "联系我们";
"Privacy and Policy" = "隐私和政策";
"Source Code" = "源代码";
"Social" = "社交";
"More App" = "更多应用";
"You are in Develper Mode, enter API key" = "您处于开发者模式，请输入 API Key";
"You are in Normal Mode" = "您处于普通模式";
"Epoch - Guitar Tuner" = "Epoch - 吉他调音器";
"Guitar, Bass, Ukulele tuner, Metronome Practice Tracker" = "吉他、贝斯、尤克里里调音器、节拍器, 练习记录";
"Answers from GPT Model" = "来自ChatGPT的回答";
"Get accurate and relevant answers directly from the GPT Model." = "直接从ChatGPT模型中获取准确和相关的答案。";
"Higher token limit for dialogues" = "更高的对话额度";
"Engage in dialogues with a higer token limit" = "每月有更多的聊天限额";
"Unlimited custom prompts" = "无限制的创建自定义会话";
"Enjoy different conversations without any restrictions" = "无限制的创建角色, 享受不同的对话体验";
"Get GPT4 access first" = "抢先体验GPT4";
"Be the first to access GPT4, try out new and upcoming features." = "第一时间体验GPT4和尝试新的即将推出的功能。";
"Restore Purchases" = "恢复购买";
"Already Premium" = "已经是高级版";
"Subscribe for %@/month" = "立即订阅,每个月%@";
"Auto renewal monthly, cancel at anytime" = "每月自动续订，随时取消";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Terms of Use" = "使用条款";
"You get AICat Premium Now!" = "您现在获得了 AICat 高级版！";
"Purchase failed!" = "购买失败！";
"You are not premium user!" = "您不是高级版用户！";
"Context Messages" = "上下文消息";
"Model" = "模型";
"Temperature" = "发散度";

"Export to Markdown" = "导出为Markdown";
"Custom API" = "自定义API";
"Buy me a can of cat food" = "赞助一个猫罐头";
"Review on App Store" = "在应用商店评价";
"Upvote on Product Hunt" = "在Product Hunt支持我们";
"Donate" = "赞助";
"Developer" = "开发者";
"😿 Please use the App Store version for donations." = "请使用商店版支持我们";
"Thank you for your food 😻" = "谢谢你的罐罐😻";
"Buy food failed! 😿 (nil)" = "购买罐罐失败😿(nil)";
"Api reset sucessful!" = "API已重置";
"Validate Failed!" = "验证失败";
"Image saved!" = "图片保存成功";
"Save image falied!" = "图片保存失败";
"Your ultimate AI assistant" = "你的最好的AI伙伴";
"Save your image" = "保存图片";
"Choose a folder and a name to store the image." = "选择文件夹";
"Image file name:" = "图片文件名:";
"Export your messages" = "导出你的消息";
"Choose a folder and a name to store the Markdown file." = "选择文件夹";
"Messages file name:" = "消息文件名:";
"😿 Please use the App Store build" = "😿 请下载苹果商店版购买";
"Not synchronized yet." = "尚未同步";
"iCloud Sync" = "iCloud 同步";
"NEW SESSION" = "新会话";
"Sync all conversations and messages across different devices." = "在不同设备间同步会话和消息";
